呼籲全港市民發起三罷！

緊急發起明天罷市罷工罷課！
理由是今晚元朗發生的事件，顯示香港政府及香港警察已經無能力保障市民生命財產安全！

現呼籲全港市民發起三罷！
直至政府及警察為事件作出交代！

包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

港共政權，黑警，黑社會 = 三黑

推！

屌你老未嬲撚到癲！

幫手推！

push

推

絕對要推!

推俾多啲人知！

呢個政權勾結黑社會！黑警黑社會合作，置普通市民不顧

利申，我係一個打工仔
之前有幾次都想三罷，但因為根本其他人有照返工，結果我都逼住要返

認真，唔洗理乜柒民意，搵人去塞下地鐵
交通癱左自然全香港會一齊同你罷工

罷工幾星期，港共政權一定會跪

香港人退無可退

我無話可說

剿滅何君妖

Push!!! 要片要證據剿滅佢

進行更多不合作運動

圍堵政府機構，政府大樓！

全面癱瘓政府運作